2020年1月3日— 早晨，Twitter戰線須要大家

Freedom is not free，從來都唔係
要靠我地大大小小嘅行動爭取返嚟

早晨咁多位，記得做Twitter文宣呀

呢度有個今日任務嘅匯集，大家可以㩒呢條link入今日嘅任務
記得 Like + Retweet 呀

另外歡迎大家follow呢個Twitter，留意每日Twitter戰線任務

我做左啦
你呢

仲有啊 放去連儂牆貼一張memo啦

放工*

push

推 1/10

加油呀

推 2/10

你哋同TG 嗰個任務bot有冇關係ga?

@TwitterHelpBot

@TweetingforHK與其他任何平台相關嘅account/page/channel無任何關係，純作搬運用途，幫大家做文宣

Push

推 3/10

推 4/10

Twitter

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10